愛上一個人要幾耐

大家最快紀錄系幾多

7秒

一眼

快成咁

咁同佢有沒成功

我唔知

五百次回眸

愛一個人
定
愛一個外表

中意一個人要一秒，愛一個人可能要幾年